{
    "title": "G\u00e9n\u00e9rique",
    "composer": "Van Nueten",
    "origin": "documentary",
    "project": "Raoul Servais: M\u00e9moires d'un Artisan",
    "year": "2017",
    "artist": "",
    "publisher": "",
    "venue_date": "",
    "spotify": "",
    "youtube": "",
    "filename": "/audio/G\u00e9n\u00e9rique de Fin1.mp3",
    "genres": [
        "Electronic",
        "Orchestral",
        "Film"
    ]
}